====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' enthousiasme de Paul Citron (Plateau urbain) , Julien Beller (le 6B) , Sophie Ricard (Construire) , Édith Hallauer (Hyperville) ou Albert Hassan sont précisées ainsi  : — Le village et sa petite échelle qui révèlent les difficultés du grand territoire .
No features found.

2. Sentence: —
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

